屌你老母東張西望又搞鳩我地環保師

我地環保師熄冷氣關你撚事啊

下次我地班邊個同邊個拍拖都走來訪問啊笨柒=.=